返過日式火鍋放題，你問我答

如題

啲野乾唔乾淨

係咪會收返人哋食唔曬嘅嘢再比下round d人食

任嗌架喎

野食都可以嘅 但d碗就好多漬

唔會 食完就一次過dump

係呀 星期五六日做撚死

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

點解次次叫親最貴個和牛plan 食兩三轉都係會溝埋d cheap 牛落去

因為廚房佬覺得你食唔晒會俾少d你

做邊間
牛X鍋？

有冇試過漏單俾客追
然後加料俾佢

因為通常和牛plan都會包埋cheap牛
所以會溝埋落去當俾你試下咁

唔自爆了

我自己就冇嘅 但其他同事就唔知

咁我叫最貴個plan 做咩
可唔可以屌柒佢叫佢換

咁梗係可以啦
個客出到聲我地都會換嘅

怕比人加料

你個間有乜食物有而其他火鍋店冇?

葡撻 棉花糖

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

啲葡撻好唔好食？
小妹好鍾意食葡撻